得5分鐘........

自從生完B後，性慾大減
一年都唔知有無10次
男本身無乜性慾，過程中無乜激情

昨天興趣致致，主動出擊，表現積極
但進入唔夠5分鐘.....可能3分鐘都未夠就射了

妖....果時真係想講句粗口

SP幫到你

你份人咁隨便既

-.-

證明你好正，3分鐘就射左

可能....唯有咁諗

叫佢你未黎佢都唔好射住

你PARTNER都好耐無做, 突然咁刺激, 有3分鐘叫交到功課
俾D耐性

無奈我地兩個都不大興趣密密行事

性呢樣野冇話要幾多as long as大家滿足
同時都係愛情潤滑劑，建議應該定期

J唔掂,咪玩下玩具囉
玩玩具唔代表唔親密,最緊要大家爽

咁你咪你射先囉

點射 我又冇J

Jm出去搵個男人餵飽你啦

你知我唔係啲咁既女仔

但我係

只做愛不談情